# CaseProject

Esse projeto tem como simples finalidade de demonstrar uma integração de CI e CD utilizando Gitlab, Terraform, AWS, Docker, New Relic e outras funcionalidade e ferramentas que auxiliam o SRE na prática do DevOps